是日午餐 沙爺王

佢個白喱同雞翼勁正

白咖哩由細食到大,永遠都食唔厭

但愈來愈貴

白咖啡厚切豬
61蚊
減32蚊COUPON
29蚊

送D coupon 比我啦